突發！聽日中學生集會要取消

由於原定明天舉辦的九龍城區中學生集會不獲警方批出不反對通知書。經商議後，我等與警方協調的時間極為不理想。因此集會將延期舉行，時間地點將於稍後日子公布，敬希留意。
若對各位造成不便，聯合關注組在此致歉。

Push

屌佢老母

留名

Pish

死黑警

tui

push

期待左好耐

推

Tui